大伯：香港唔封關係有政治任務

慳返啖氣自救算

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

國際戰線：求國際封鎖香港

推

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

佢又冇講錯喎 你估柒婆夠撚擔封咩 做雜總肉便器就識

我大伯係高層,佢肯講比我聽都應該知 撐唔過
或者叫我小心D (雖然我平時成日撚佢

所以我地唔好在叫政府做野/封關
根本晒鳩氣

咩高層？茶餐廳高層？

全世界都知既野
唔洗咩高層啦

其實都要

旨在拉埋淺藍歸邊同埋反台果陣可以大條道理 無理由咩都唔做

全世界都係估

TVB高層

盲撚都知

哩個方向岩
只係見到有D港豬以為政府會做野
對住佢地真係得啖笑

你盲左未

封關咁簡單既野都做唔到 唔通真係冇用咩

即係咁
估估下既野 同有人講返出黎 係2回事既

我都識個教授話唔封關真係好嫁

快D出PO講比大家知

中國越嚴重就越唔會封關
因為就係要用香港服務中央 服務中國人
同之前一帶一路其實係同一思路 要以中國利益行先

仲有而家政府措施已經證明 唔係唔知會大爆發
而係預左死好多香港人都要硬收中國病人入黎
利用香港醫療系統為中國人服務
要取悅中央幫自己上位

爆料都爆多幾句丫

反正政府係唔會封關
不如自己封關好過 引狗過黎仲好
要死一齊死

其實真係要睇大家想點行
如果要實行真攬炒,真係要大家一齊中招,然後周圍咁去
咁全香港都會死
如果想保香港,直頭又要日日裝修高鐵海關,搞到停止服務

用肺炎逼你收聲
繼續温水煮蛙